2330 防暴黃埔馬莎門口兇後生仔

唔歡迎!唔歡迎!唔歡迎!

保安經理死撚咗去邊

有冇手足落去睇睇

黑社會 黑警 此起彼落

Push

咩事? 返緊黃埔

己屌走